全世界現金水平最高的人

林鄭

深圳是但一條村嘅村多收啲人民幣仲多呀

特首每年500萬，做咗3年 有1500萬
仲有之前做幾年政務司每年380萬
仲有局長同署長 搵埋刮埋
分分鐘收埋半億現金

支那求其搵個貪官都多現金過佢
此post已完

你話全世界港幣現金水平最高，我諗都岩既

cash is king
lam cheng is king

你唔返去？

全世界

遠既毒梟唔講，近既大陸貪官都大撚把cash

其實樓主應該想表達

現金比例最高

現金比例100%

大陸之前d 貪官，比人拉嗰陣有幾噸人仔啦，成坐山咁多

你當中國大陸的村官死架

美國制裁下嘅生活

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

你又知林鄭冇貪污?

省港奇兵fatfat

佢無呢個本事貪咁多